才坦言喜歡做愛和錢 AV女優再挑戰業界大忌

AV女優抽菸會減損你的支持嗎？20歲的日本AV女優淺田結梨，日前才在《推特》與網友對答時，坦承自己因為喜歡做愛和錢才拍AV，想不到昨天更大膽，直接挑戰業界大忌，po出自己「太妹蹲」的拿香菸照片。

AV達人「一劍浣春秋」在《PLAY NO.1》網站發文指出，儘管日本女生抽菸比例很高，但AV女優為了避免影迷討厭，都知道絕對不能在影迷面前抽菸，「所以看到浅田結梨在直播時抽菸給大家看我超震撼的，而且她還用太妹蹲姿抽菸！」、「她失控了」。

一劍浣春秋表示，自己偶爾會接到AV女優經紀人要求刪除照片的要求，不是因為AV女優被拍配，而且因為她們口袋露出方形盒子的痕跡，也就是會被看出是香菸，所以他認為淺田結梨此舉不太聰明，「少了人氣，就會沒有買氣，沒有買氣，就不會有片商想要投資」、「只能希望此舉對她沒有太大傷害」。

Fans接受到佢地群交
接受唔到食煙

Imom

玩屎玩尿都冇吸煙嘅MK妹

食屎飲尿玩嘔吐物都得
食煙就唔得

幾靚喎
不過睇片應該係另一回事?

玩屎玩尿比較Pure true

正

幾靚

當然！
屎尿係天然
煙草係加工

Smoke weed 點睇，全天然

挑
睇過d同人サークル作品，個鏡頭影住阿部乃みく傾計嗰陣食煙啦

特別先有 market 大家都被屌，大家都靚，劍走偏鋒先有市場

有d女冇拍群交既

最想睇靚女拍阿伯片

Seed/link?

fans心目中，她們是好純潔，只是笫2次做愛

食煙係個人選擇 佢又唔係對住班毒撚噴 咁都有得嘈班毒撚真係痴左線

又真係幾靚

仲要大部份人dl

食煙都唔得

笑撚死

好撚正

用煙頭塞佢屎眼

差咁啲野

用個西吸就冇問題

標準答案: 屌到佢戒煙

封殺wor屌你

女人食煙=麻甩男人婆

依加拍av仲有好多錢搵既咩

其實我都唔明

就係搵唔得多仲去拍

一拍就永世留record,想洗底都唔得,上網搵點都搵到你既片

要有幾多錢先可以做出呢種覺悟

其實av女既精神堅強超出常人

你諗下女人最易比人威脅係乜?

裸照囉,有你閃卡威脅你做咩都得

但對佢地完全冇效, 佢做問番你丁得爽唔爽

仲有出街即使知道好少人會認得你,但你都係有個心理陰影會驚人認得你

何況出左名既實認得, 全世界都知你係做呢d, d人睇過哂你比人中出,比阿伯屌

比人輪, 出街面對何等既勇氣, 遠遠比做雞既心理強大好多, 做雞出到去都冇人知

av女優根本係世上最強精神力既人

第一張相件衫係咩band t 黎
睇個logo似係death metal 野

搵食艱難

呢個好有肉地

seed 呢

唔知點解啲毒撚對人哋食煙呢樣嘢好撚抗拒
身邊有一兩個毒撚fd都係咁
即係出去食飯普通非煙民見到身邊有fd食煙
通常都冇乜嘢最多都係人哋食嗰時行遠啲或者只要唔喺佢哋面前食就OK

係唔明點解啲毒撚硬係會好大反應，鐘意單單打打懶係講笑咁話鳩人死煙剷食煙死全家嗰啲，特別係喺啲女仔fd(唔食煙嗰班)面前
慌死人哋唔知佢係乖仔咁
可能想建立好男人形象覺得咁樣就會有市場啦

日本人哩方面特別on9
唔知係叫虛偽定叫重視包裝

醜男都得
個反差好正

講真 女人食煙真係會扣撚晒分

事實煙剷真係好撚臭

利申 屌開人煙剷嘅死毒撚

靚女性感 做愛 大波......都得 對男人嚟講因為都好靚好吸引好好J
但女人食煙唔得 因為對男人嚟講真係好撚核突

唔係話咩乖乖女唔乖乖女的問題

有無av係食住煙咁比人屌？

想睇佢用閪食煙

講咁撚耐 一條link都無

比人屌死煙剷就標籤人毒撚
食二手煙仲大影響過食一手煙

以前睇過套片,條友用煙塞西
著緊既,辣到條女大叫

「太妹蹲」又唔得
女上就正正正

呢條女好正

同上面D相差咁撚遠

幾靚女點解要做女優

禁得入呢啲link都唔方正常人
最憎睇粗暴強姦類型, 唔明點解啲人扯得起

個人推介mudr-017
同榮川奶呀雙飛正到核爆

女人食煙好撚正喎，有咩問題？

女優咁既樣你仲睇咩

屎尿係生理上嘅骯髒！
食煙係心理上嘅骯髒！
差好遠

嘩屌……

當年高登騙人騙了多年

咁都騙到人個人知商有幾低

我當年話冇可能俾人圍

仲有邊件都有食煙

次次講av既po一定有一劍浣春秋
到底呢條友係有幾勁點解會係av達人

佢岩岩先係mvg拍左套飲尿片 未出

On9 ed係marketing黎

幾似杜如風
係咪得我咁諗

拍得av 唔多唔少都有d 變態
有d 直頭中意食屎

幾時出套食住煙比人屌
或者前戲用煙頭辣賓周

一開始係一個人
而家仲係咪一個人

台灣AV界達人
香港都有個Nike

一剔唔係消失左咩

食屎飲尿係被迫(劇情上 為錢份上)
食煙係主動吸 點同

仙人同一劍有冇交流過

今晚就j下你個衰妹

唔介意條女含過萬人撚 但介意人地食煙

seed？

呢條女重m 黎

AV毒撚嘅清純

日本人的虛偽

同大媽踎係渠邊有咩分別

Lm

樣嘅分別

lm

一個肉便器畀好多人屌，係正常
但一個會噴廢氣嘅肉便器，係垃圾

日本blackruby